蕭生講脫歐！

口罩都唔帶